火炬預計將在7月23日抵達東京參加開幕式之前，穿過日本47個縣。噓：東京奧運火炬接力時沒有歡呼和叫喊。但鼓掌是允許的|Simon Denyer | 2021年2月25日|華盛頓郵報
據Oricon圖表顯示，該電視連續劇播出後不久，這部漫畫結束了由One Piece連續11年保持的勢頭，成為2019年日本年度最暢銷漫畫。關於惡魔殺手的一切：漫畫、電視連續劇和破紀錄電影《凱特·穆恩》時間2021年2月24日
這位參議員特別指出日本是一個可以購買更多美國商品的地方，並指出馬來西亞和越南擁有勞動力，可以以具有競爭力的價格生產這些商品。湯姆·科頓“打敗中國”的宏偉計劃，亞歷克斯·沃德（Alex Ward）2021年2月19日（Vox）解釋道
日本奧運會的幕後推動者、前首相安倍晉三去年因健康狀況不佳而辭職。女奧運選手將在前任因性別歧視言論被趕下臺後擔任東京奧運會的主席。|西蒙·丹耶| 2021年2月18日|華盛頓郵報
84歲的川端康成在1964年奧運會上代表日本隊踢足球，現在是奧運會運動員村的村長。據《華盛頓郵報》報道，日本奧運會負責人西蒙·丹耶（Simon Denyer，Julia Mio Inuma）於2021年2月11日辭職，他說女性說話太多
在日本，一名婦女說，她喜歡把自己結婚作為一種縱容的鍛鍊。為什麼單身人士應該對自婚運動說“我不”| Tim Teeman | 2014年12月30日| DAILY BEAST
它發生在《歡樂合唱團》、《慾望都市》中，現在在日本，女性可以自己結婚了。為什麼單身人士應該對自婚運動說“我不”| Tim Teeman | 2014年12月30日| DAILY BEAST
當美國與日本開戰時，美國電影消失了。宣傳、抗議和毒蛇：朝鮮電影戰爭| Rich Goldstein | 2014年12月30日|每日野獸
最初是一家糖果店，現在是日本最古老的餐廳。在世界十大最古老的餐廳內|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月20日|每日野獸
此外，與日本、韓國或墨西哥的聯賽不同，這裡沒有外國球員。美國職業棒球大聯盟為古巴球員準備好了嗎|Ben Jacobs | 2014年12月19日|每日野獸
我乘船去了日本和中國，又花了幾年時間試圖穿越西藏的禁區。封閉的房子| Augusta Huiell Seaman
富士山，日本著名的火山，有一萬二千三百六十五英尺高。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
給日本大使館一份禮物，你說這似乎不是致謝，去年不能送出，這很好。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
他們稱之為戰壕迫擊炮的炸彈炮將在兩個半月後在日本準備就緒。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
現在我們有大約三萬只，從檀香山和日本來的每艘輪船上都有更多。祖先|格特魯德·阿瑟頓